\beginsong{L'ordine dall'alto}[by={C. Cattini -- M. Vecchi -- G. Carletti}]
\beginverse*
\nolyrics \[E5] può essere sostituito da \[E-]
\endverse

\beginverse*
\nolyrics \[B- | B- | G | E5]  \rep{2}
\endverse

\beginverse
Non \[B-]voglio tornare a pensare
o pen\[G]sare di dover tornare.
Vor\[B-]rei rimanere distante
dove \[G]l'aria è un po' più rilas\[E5]sante.
\chordsoff
Le industrie dell'ovest avanzano
e si fermano sui campi di grano.
È un mondo che vomita ferro
e lo vomita per nostra mano.
\endverse

\beginchorus
\[D]{E\dots} tutti \[B-]fermi ad aspet\[G]tare
che ar\[D]riva l'ordine dall'alto e ti comunica il ne\[B-]mico da fre\[G]gare.
\endchorus
\beginverse*
\nolyrics \[B- | B- | G | E5]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
La pioggia colora d'argento
e l'uomo costruisce cemento.
Innalza le proprie barriere
contro chi non è stato cortese.
Gli eserciti a sud si muovono
e lo fanno con passo regolare.
I signori del nord rispondono
e lo fanno per fare male.
\endverse

\beginchorus
E\dots\ tutti fermi ad aspettare
che arriva l'ordine dall'alto e ti
comunica il nemico da fregare.
E\dots\ tutti fermi ad ascoltare
che arriva l'ordine dall'alto e ti
comunica che sei abile a sparare.
\endchorus
\beginverse*\chordson
\nolyrics \[B- | B- | G | E5]  \rep{2}
\endverse

\beginverse
Mi ricordo il mattino che nasce
e poco a poco la notte che tace.
La sabbia del mare dorata e preziosa
e la neve pura e il sole.
Lo sento nell'aria da quando il vento
manda vibrazioni.
Mi taglia il viso, brucia gli occhi,
respiro radiazioni.
\endverse

\endsong
